想問下中文商用電碼點填

Google過但唔肯定

身分證

係咪每組4個字 有3組個個

國家填中國台灣 定 台灣

yes

中華台北啊

中華民國啊

又唔係世大運